電話騙案

呢個係條仆街個電話大家得閒可以打去玩玩
98779073